有冇人會半夜失眠?

夜晚訓果時冇野, 好快訓得着
但晚晚都會痾夜尿
痾完之後訓唔番, 直到天光
訓少幾個鐘
我個人太多野諗
半夜咁靜又黑好易又諗起唔開心既野
今日四點半起左身

我都係，而家好眼訓

仲要返工

我又係

訓前唔好飲水改善到少少

成日都失

好少可以 一訓到天光

呢排先失